（明哥）火箭

遲左起身
睇得切 明哥

t-mac

好彩今日多人入場